不如叫連仔宣布連登進入緊急狀態，熱門只可以有721posts?

老老實實我就覺得唔應該唔俾人討論其他議題，但你話如果熱門只出721嘅post我都可以接受。

push

if “721” in post.title: hot.append(post) hot.pop(0)

其實連登全部都愛國愛港出硬去
不如推出社區好過啦

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士